麥當勞Double蝦堡食評.

終於走左菠蘿. 兩層蝦肉好正

D蝦生既 食到想嘔

無波羅敗筆

樓主真係唔識食架wo

有冇得炒

我試能埋個魚柳蝦堡喇
魚柳包+蝦堡
傻仔先等到16號

蝦堡都係幫襯返mos burger算

好正超足料, m記真係良心企機
有時真係唔知佢點賺

廿木

屌 ,
業

等收6c信

邊有得賺
賣一個蝕一個
如果唔係麥當勞叔叔咁有理想推廣美食
你班窮人邊有得試

好食係幾好食 但係個醬有d似屎水

奶白色WO

CHING中左毒?

啱 俾貴啲唔同感覺

ching唔吃芥末醬？ 正好多

屌你老母臭痢狗

肉酸疤痢狗

diu~ 啲蝦唔熟嘅？？！

麥記良心之選
搞手都係求打個和啫金拱門萬歲！